[人禽之別] 其實黃藍有無樣睇？

DLLM身邊好多偽黃

港豬最多